[Netflix] The Witcher 出預告

雖然好鐘意Mads Mikkelsen呢個演員...但同Geralt好似有d格格不入

Fake

感謝....自膠

我覺得氣質幾似喎！
佢搵yannifer咪即係講game第三集劇情？

幾似Vesemir